+++
title = "删除存储"
description = "删除不再使用的存储。"
weight = 4
+++

删除不再使用的存储。如果存储属于某一个应用，存储不支持单独被删除。当应用删除时，同生命周期的存储也被删除。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，选择命名空间后，再单击 **存储**。

2. 在存储列表页面，可以通过以下两种方式删除存储：

	* 如果资源被使用：可以选择删除同生命周期的应用来删除存储，或在更新所属应用中解绑。在新窗口，单击 **知道了**。
	
	* 如果资源未被使用：
		
		* 找到要删除的存储名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。在新窗口，单击 **确定**。
	
		* 单击要删除的 ***存储名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。在新窗口，单击 **确定**。